有冇人知「開掛之達人」現在點呀？

之前話佢眾籌呃錢比差佬拉左， 現在點？

冇人知 大家已經唔理手足 食黃店好過yeah

佢眾籌左幾十萬落自己袋都係手足？